3D網頁喪屍遊戲Deadfrontier

官網:
攻略:

喪屍復興會
我諗好多巴絲打都玩過
希望可以招集新舊玩家一齊玩
打下屍 Loot下寶
一個人玩真係好悶

係咪就咁Login就可以一齊玩？

你確定係3D?

同個game既幾年前比都算係.

this is 2.5D...

2009年果時有玩

隻game同幾年前嘅game比係十分之出色
但而家就真係屬於古蹟級

有咩變化隻game 改到車場唔係架架車有得loot就冇玩

唔買gold member係唔好玩的

細個有玩
仲好記得一開沒集中點100 melee，再買斧頭或者katana就可以去loot

2D年代可以係廁所搵牙簽卡住隻MOUSE用GRINDER自動升LV

冇錢買grinder
當年出城市出到好遠，一定要住廁所
第日一定比屍爆入黎
當年記得買左100斧，買左把推屍用的UMP
唔係爆aggro都尚算生存到落去

而且2D年代個時D野貴好多

2D 年代純melee夠只要夠跑速又唔係室內,危險性都唔大
不過清怪真係同步槍無得比

以前一個area好似最多只係會出八隻怪

玩緊 新入坑 玩boxer 有咩要注意

原來仲有人玩

當年我個ACCOUNT 儲到成1百萬最後因為棄左GAME 送左俾某個高登仔
後期灰機無心機玩只做買/ 賣家 賺返來